個畫面出現打橫一條條係咩事

然後禁咩都無反應

你個嘢壞左呀

橫紋代表細心

咁似啲睇片啲彈幕既

顯示卡金屬接位接觸不良

咩一條呀 好撚多條wo

ram. display

要拆餅帶出黎大力吹幾下，再插返入去就得

一條條 on9

一條條

On9

得我一個試過咁？

數碼世界選擇左樓主

睇niconico太多，個芒習慣咗有字打橫飛過

sor9 我眼殘

樓主揀左數碼世界既同伴未？
呢代暴龍機係咩樣？

重新開機又得咗

狂派定博派？